鑽石山雪鳳樓有警車

2019/9/20
3:32分
有2架警車
一架救護車
同一架私家車

好似涉及打鬥

希望普通野唔好又死人

手足有冇多啲資料

見到班警察有藍衫白衫
應該入咗涼亭調查

大約4點幾兩㗎警車同救護車相繼駛離

之後有個紅色衫(疑似涉案人士）
坐咗㗎私家車(便衣車？)後排離開

知既大約係咁多

咁夜先打交